封殺特朗普｜銀行斷絕業務往來 紐約市政府擬中止合作 特朗普子稱父親是受害者

Cls 比自己國家制裁番

制裁中共唔見咁快手
睇黎對就家一定有非常唔見得光既野

慘過林鄭

D等公民

正
佢要自己感受吓被制裁嘅感受

美國大把銀行驚閪嗎

玩死五個人算係咁

侵經歷過幾多次高低起落呀

侵侵

好撚野。美國。 比我睇清好多野

可能侵手上有猛料

侵侵呢方面應該係第1人

我都係 deep state 恐怖到一個點

邊個敢幫呀 你幫比其他大銀行封殺
中小型銀行點做得住

衰過支那国

美國一個垃圾國家，太自由唔係一件好事

就係自由出咗問題，美國同中國最大分別係，美國出左問題係美國人自己出問題，而中國就係果幾條友出問題

必定

當你仲下跪梗時人哋總統都唔驚

收嗲啦五毛

侵今次真係搬石頭砸自己的腳

犯咗咩事銀行都唔用得
侵侵真係最偉大總統，選贏當然好有佢頂，依家選唔到仲好全部妖魔鬼怪現晒身